# Вопросы для защиты лаб
## Лаба 1
* Как называется язык программирования?
* Как называется IDE?
* Какие типы данных есть в Labview?
* Какие значения может принимать переменная с типом данных:
    * U8
    * I8
    * U32
    * I16
    * ...
* Какие типы данных осуществляют работу с числами с плавающей точкой?
* Умеет ли LW работать с комплексными числами? Какие типы?
* Что значит в записи типа данных U8 число 8?
* Решите пример
    * X = U8(200) + U8(60)
    * X = U8(200) + I8(60)

## Лаба 2
* Рисуется график с пересечением 2-4 фигур (круг, парабола, эллипс, прямые). Задача составить систему неравенств описывающих заштрихованную область.
* Решить задачу логическое действие с числами
Пример `X = U8(6) AND U8(15)`
* Составить таблицу истинности для выражения с  4-мя переменными
    
    Пример `A and B and C and D` 

```
     A | B | C | D | Result
     0 | 0 | 0 | 0 | 0
     0 | 0 | 0 | 1 | 0
     0 | 0 | 1 | 0 | 0
     0 | 0 | 1 | 1 | 0
     0 | 1 | 0 | 0 | 0
     0 | 1 | 0 | 1 | 0
     0 | 1 | 1 | 0 | 0
     0 | 1 | 1 | 1 | 0
     1 | 0 | 0 | 0 | 0
     1 | 0 | 0 | 1 | 0
     1 | 0 | 1 | 0 | 0
     1 | 0 | 1 | 1 | 0
     1 | 1 | 0 | 0 | 0
     1 | 1 | 0 | 1 | 0
     1 | 1 | 1 | 0 | 0
     1 | 1 | 1 | 1 | 1
```
## Лаба 3
Задачи лежат в [папке](tasks/lr_3)
Только один вопрос - то будет в numeric после выполнения программы?

## Лаба 4
Задачи лежат в [папке](tasks/lr_4)
Только один вопрос - то будет в numeric после выполнения программы?

> Ответы на вопросы по лабам 3 и 4 кроются в названии файла
> 
> Формат:
> 
> N_X - N - номер вопроса, X - ответ.
> 
> Если вместо X стоит inf это значит, что программа не завершится и будет работать вечно.
> 
> В случае если программа выдает массив, то формат такой:
> 
> N_A-A-A_B-B-B - двумерный массив вида [[A,A,A],[B,B,B]]
> 
> N_A-A-A - Одномерный массив вида [A,A,A]